IVE mechan 升u

sem4 CGPA 得3.4, 到底會唔會有機會入得返ugc

祝你上到

有個fd 3.4 3.5畢業都上唔番最後個3.9上city

唔通真係要讀rmit

我上年3.3入city。d朋友3.7 3.8果d 入佐ust and poly

禾含歡迎你

含你老母

sem幾CGPA 3.3? 同埋入左city咩科

mechan

I 大mechan 仲有無topup?

city ME 收3.4左右
Material 收3.2左右

有機 只要你唔care 係咪ME or year 幾entry

hku engine year one收得多唔多？

我唔care year幾呀，但係想入返ME

No，我收yr3 offer